【眾籌】【鄭文傑團隊】召集香港人支援英國抗疫 #HKSTANDSWITHHK

Link:

英國家陣比武肺搞到一鑊泡，國會停擺，王儲中招，幾嚴重唔駛我多講！成個社會、醫療系統幾乎比肺炎拖垮；尤其NHS頂住極大人力、資源上壓力。
我哋組織The Umbrella Union由Simon Cheng 鄭文傑 牽頭，希望可以藉此喚起關注，響應英國呼籲，喺英國國家危急關頭支援NHS醫護對抗呢場全球大流行嘅疫情。

英國NHS關香港人咩事？

唔少為香港問題發聲嘅政客／議員，好似Benedict Rogers 同Luke de Pulford都公開呼籲為NHS提供協助， 而曾經係上議院插爆緊急法嘅Baroness Northover，自己亦中咗招。連一向同中共威權政體唔啱掗既查理斯王子都中埋。
我哋亦需要NHS維持在英手足嘅健康，人無事先可以繼續抗爭，繼續國際戰線上努力。
大家仲記唔記得，台灣捐款救助日本震災？日本下至民眾上至政界，一心支持台灣，係我哋向英國搞好民間交往嘅絕佳範例！最緊要係，今次香港 Stand with the UK，以後叫英國Stand with Hong Kong就容易好多！

Kong U 醫學院前身 香港華人西醫書院 除咗出咗孫中山之外，仲為香港醫療打咗好基礎。而今日香港有世界級嘅醫療體系，英國絕對功不可沒（當然我哋嘅醫護都係啦）。係呢個重要時刻我哋幫返英國轉頭，支持NHS度過難關 ，令英國人知道香港人係幫得手，亦都令佢地之後幫返我地！

除咗關注情況/Share開去，有餘力可以考慮課金，捐款將會直接交俾NHS，支援當地前線醫護。

我哋係邊個？

我哋係一班在英香港人，來自不同界別(醫療、公務員、學術、藝術、金融），由 Simon Cheng 鄭文傑 牽頭，參與光復香港嘅國際戰線。
#HKStandswithUK

up

push

推

Push

pish

點課？

光復香港

有冇link 課金

大家可能覺得，香港自己都一身蟻，為咩要幫日落國？

打得國際戰線，無非想將香港問題放上外交層面，connect本地以外受眾，搭橋比佢哋關注香港抗爭。
[調返轉諗，你唔做嘢同時對家高調捐物資比歐洲，鬼佬信到十足十，只會香港影響力有減無增]

希望各位有餘力可以幫手。
Retweet + Comment:
Donation:

多謝巴打
pin 咗，有餘力可以幫幫手

啱啱pin咗，多謝巴打

麻煩大家幫幫手retweet/幫手推

Lm課金

we connect唔係叫口號就得，
唔課都可以關注twitter 幫手

Sor 漏左link要重po
【更新】【眾籌】【鄭文傑團隊】召集香港人支援英國抗疫 #HKSTANDSWITHHK

推呢個

岩岩捐咗
今鋪幫英國佬 英國佬冇得唔幫返香港
成日諗住食中國水 有事嘅時候未又係要靠香港人

大大力推

推1

大大力推2

細細力推3

大力少少推4

再大力啲啲5

推6

推7